(必須兩揀一)何雁詩 VS 黃翠如

寧揀何雁詩：正評
寧揀黃翠如：負評

堅決企硬唔食牙fred口水尾

負皮

翠如bb